有無得反利用狼來了既戰術？

最近見到開始多post提醒full gear既手足要勇敢d（雖然係言語偽術都希望大家開post可以用下，唔好因為想搶focus或者嬲就做標題黨），但每次玩online game有人叫有狗都會退

倒不如在場既真勇武有預感下波怪物來襲前就大叫「有速龍/有狗」睇下到底在場幾多隊友係敢打怪，幾多想退後支援，最少心入面有個底先，此舉有兩個好處

1.如果係敢打怪既，無論你嗌咩佢地都唔會退

係想係後面支援既，又唔洗令真勇武手足對人手失算，大家都知啦，怪物難打要夠人先打得架

2.你叫得多，大家都對速龍上黎有個心理準備
有追下其他post都知有唔少手足心熊準備不足，一句說話比加油更能提神，何樂而不為

但一個最大既壞處就係：有無怪大家係有眼睇

手足 唔係想分化
不過用下腦先開post啦

害撚死人

比錯正評 屌你啊？無腦？

痴撚線，狼來了

以為你咁勁對狗用
不推文

不如咁講,下次跟隊打波唔好等班狗衝,個個向後跑先叫
係佢地未衝前個陣就組定隊,話比自己友知到底有幾多人係敢上前
如果多既就一齊上,少既就準備好後路,同時試下叫多d前線升級做勇武

我都負評自己不推文自己
今日發夢望住班full gear但一句有狗就衝去後排支援既手足
我承認自己失左智

仲有黃大仙個post真係越睇越嬲

銀髮軍師 和理非加入 戰況大增千倍的新戰術